女朋友整容問題 求所有巴打入黎 發表意見

巴打們 接唔接受到 自己條女 整容既問題 不論大整 小整都好 事關重大

唔該大家比下意見

接受唔到

如果佢係要整 咁點算

靚啲咪整囉

又未到談婚論嫁 又冇乜嘢既
帶出街你條女頂多比人視姦啫
不過結婚播種就咪喇
小整不傷和氣
大整禍及子孫

巴打 係咪姐係接受到自己條女 整過容

係整得好既咪仲好，邊個男人唔想自己女朋友靚架

利:有j

其實佢唔靚個陣已經係你女朋友啦

咁佢整完 你都無損失呀 又無呃你啲乜
令外佢可能係用整容黎提番自己既自信呢啲野點估計呢

咁如果佢整到 好膠 太怪 巴打們 係咪都接受到

但我寧願唔靚都 唔想自己既女朋友整

唔好話你唔想
你應該細心咁打聽佢為咩要整
整完同唔整有咩分別 樣同心理心態都要了解先可以說服

你唔想，根本對件事既影響力唔夠大

睇點整啦 整啲係削下骨，開下眼呢啲細整既就冇事既

大忌係啲要植入既整容 要塞啲膠入去就咪喇，因為你年紀愈來愈大，皮膚失去左彈性，你皮膚會受唔住而下垂，好似音音同 夏威夷咁

我都覺得要了解下點解要整先
係因為本身自卑定係咩 可能你女朋友諗左好耐

女為悅己整容

可能我自己問題 削骨還父 我已經接受唔到

如果係以前整左 而家先發現左

削下骨都細整
開眼，隻眼皮呢d我就接受到
加野減野都唔得

如果削骨前好似胡鴻昆元祖版咁,我覺得冇問題
利申:想削

削骨 開眼對我黎講係大
整完呢兩樣個樣會變好多

唔得.

削骨大手術黎一個整唔好好多後遺症

啫係咁講 只係減野比加野 對老左影響會少啲啫

條女想整咩

完全接受唔到 整前整後2個人黎啦